容祖兒咁紅係因為...

食春卷
唱得好

食？係食㗎咩？

但我其實覺得佢係唱得幾好聽架啵
你地唔好下下話佢食春卷啦

唔係食係咩呀
有無示意圖？

兩樣都有